Metal Build 討論區 ( 56 ) : 白切雞仲未到

永久置頂，會員no.#185833走J數唔找

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份 (除左魂限O Raiser)

置頂問題

Q: 新版自由邊到仲有得訂？XXX信得過嗎？
A: 宜家成日有人問呢間點 嗰間信唔信得過 都係嗰句

淆嘅唔好訂 信嘅就比錢

我地撚知佢有冇貨派咩 做左咁多年人 買件野都要教嘅 有啲擺明冇息貸款都要衝嘅真係幫你唔到
循例戴番個頭盔 平價買到係開心 唔難保真係有小店為左做起個名吸引客源會低訂價賺少啲 呢啲冇人知

信不信由你

Q: 我都知冇咩可能有正價，只係想平平少少入手Freedom姐
A: online搶到死連埋運費都要$1900
咁你話$2000附近嗰啲，除咗係開善堂我諗唔到係啲咩

咁當然我唔排除真係有大慈善家玩具店

Q: 日版通販邊到有得訂？
A: 本post只推薦日本屋，暖男包裝完美八角
link:

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q: 魂限邊到訂？

Q: 日魂訂完野個個月都扣我信用卡錢即係點？
A: 佢只係試你張卡同hold limit，出貨嗰個月先會真係扣數

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

Q: 行版通販邊到有得訂？
A: 行貨睇鋪頭心情有時唔開訂直接賣現賺盡啲，就算開都唔定時，只可以做mon post達人

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: 飛西點分正版定老翻？
A: 老翻本體塊面個兩條線無咁正，散氣口少左條刻線，背部出氣口多左兩點 (下圖轉自貼吧)

Q: 突擊自由Soul Blue點分正版定老翻
A: 頭同膊頭都易分，詳細就睇下評測

Q: XXX點分正版定老翻
A: 垃圾老番List，Google做左功課先上嚟問
垃圾老番List

以上係1/100合金老翻既list
1/72唔列了 因為on9都知官方無出到
如有錯漏 交比巴打補充

Q: 我想收xxx但怕有假
A: 未見過有假喎
Q: 就係未見過先驚
A:

Q: 依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

揾食唔該自己係公海開post，呢到唔歡迎炒狗

請善用會員及不推文模式

Q: 命運點分正版定老翻？
A: 詳細比較，殘體注意

Q: 00R點分正版定老翻？
A: 等FB人稱教主嘅達人教你

六月派貨Metal Build

六月派貨GFFMC

七月派貨Metal Build

八月派貨Metal Build/ MR魂

九月派貨Metal Build

十月派貨Metal Build

十一月派貨Metal Robot魂

2019魂展 metal build 節錄（參考出品）：

其他參考出品（未走數區）：

含淚走數區：
[/quote]

留名

係咪又有人中招？

留個名先

2700點解唔去孤仔訂
真係有必要為咗慳$100冒咁大風險咩

LM

D人可以為左幾蚊走去幫襯明眼人都知佢地幾精打細算啦

maybe last post lm

心思思想入隻白切雞，到底現在高追$3xxx好定等多一排派多啲貨先入好

下個月頭再問啦

一齊 wild communication

可能係連登收皮前最後一po

駛唔使開定個tg gp

lm...

平50都狗沖啦， 莫講話100

等第二水一到即刻衝現有機<3000,之後清埋就難講

得人名去訂成3千蚊野真係好危

Lm

等到2900內可以入

新PO留名

比例幾好
有魂限版 唔知有咩分別

下面寫左果盒唔同

咁訂普通版算

PB版千五
普通版千三
我估

又係Unicorn, 我見到都唔開胃

等炒孤開

佢用到呢個技術出MB unicorn賣到幾多錢

00 SEED Wing Unicorn
四大親生仔

MBEX
然後開你四千

我呢d老餅最愛UC系列. 佢快d出0083 d機模型2.0 啦屌

0083 出年30週年應該會有新Product掛
不過我都忍唔到手入左R魂GP01+GP02

港魂應該開掛

要睇下呢隻模型開價會唔會去到6算
如果都係7算幾咁買魂限同普通版都無分別

開埋中文page 港魂會唔開

瑞記拎埋黎做又唔係未試過

你漏左元祖

呢隻EX 最有睇頭係已經有三盾同盾都有燈

我想佢出成品既GP03D

今年係元祖年 狂出元祖

一年出幾隻rx782

呢隻小薯表示玩SD版算
那有位

老老實實 得外盒boxart唔同
入面完全無分別 訂黎做咩

想買咪訂 要理由
btw我唔儲盒 邊個版本平咪訂邊個

儲盒

好彩今年ht3寶唔中
如果唔係食屎都唔掂

無乜心情，上一上水再潛水

搞咩

香港依家咁既環境
其實好難有心情
仲要身邊好多人傾緊走

其實有小朋友, 不過上一代唔想走. 都想俾小朋友去AUS同UK, 如果可以上到大學, 都係果邊係未來....好過香港用30人生換得外國一個大廳

心情呢樣野由上年開始就未好過

朋友有能力走緊係叫佢地走,
但我無能力(未有)同仲要照顧2老

metal build
主體03s
option part 左櫃武器
option part 右櫃武器
.
.
.
.
.
.
.
option part 爆導索
.
.
.
.
.
.
.
.

最後只會變成咁

真係用千領蚊買燈

9月10月都要硬食一隻MB+PARTS.訂慢貨算

可以replace 隻壞左燈既PG... go 唔go 呢

RG唔識郁要900~1000
PG玩埋正牌燈要3000
呢隻行版慢貨仲要57算1500有找

我就訂左先,慢慢砌

PG 獨角加正廠燈1600啫， 但初代led 效果一般， 同埋無變色， RG 個led 效果仲好

sor 記錯金鳳價
不過PG太大隻,點抵都買唔到

PG對我黎講大部得太誇張
真係成尊佛咁 我比較鐘意1/100

新手問
燶左未?

燶咗

左，排1500

貴過PG

運豬體驗?

CHING個櫃夠大就玩PG啦

運你去屠房?

lm

唔會掛
一般販售嘅gunpla MG
除咗某部份舊模之前話會放去PB唔再一般販售
衰極慣常都3-4年再啤一次
最多等吓嘅啫

好少聽模型會炒起 香港通常仲平過yen價

我都想，貴一貴都買

炒得起嘅都起碼限定
仲要真係得一水果啲
近年都係得一隻紅透Sazabi咁大把

白切雞飯而家咩價位

聽完你地講都定啲 反正未搵到位擺
唔訂住

岩岩行ins唔見有

現時D貨咁快已經比人掃晒

等7月貨喇

起碼可以等到6算先買
唔急就搏5算

訂咗5隻，同依度啲巴打分

巴打放幾錢？

原價加運費，上年11月已經hold晒

我一早執左個位留俾佢
點知留成個月都仲未有貨出

2次白雪 7月15

條腰係咪一樣咁無力？啲QC係咪一樣唔掂？

我鍾意巴打擺呢個pose

白切雞ins 3200

第一次訂我想請問係咪唔使自己指定日子送？
佢自己會出貨？

慢貨已經57算,所以訂左,反正都要比錢

YES

我再等吓算
反正短時間內入完都無時間砌

00/exia 影緊相

00雖然同UC同年,但洗腦程度唔夠UC黎,
00起碼3部主角機都叫唔同樣,但UC 3兄妹係9成一樣

係咪一樓轉角位果間？

一樓一間寫3200日版， 唔記得位置，二樓有一間3180

係果間啦，得佢會寫JP
佢到貨第一日我撞正，3000入咗手費事等
都估到佢會升價

突然咁多人搶白切雞

個個玩白切雞 我反而後追緊F91

我仲未到
等星期六

白切鷄盒嘢真係幾有份量，我收貨時都嚇一跳

F91都正呀,一定要買埋parts

F91 + parts其實而家好抵玩

8炮齊射
連Freedom都要企埋一邊

巴巴托斯真係無期返貨

40cm 無位擺

有合金

今日開訂大家加油啦

望落好似放大版robot 魂

根本就係 配件都一樣

就咁F91其實已經好型好瀟灑

出夠初號機未

屌 又要課

下? 呢個又咩series

新line,但冇咩特別
呢類型嘅野大大隻出左貨過一排就會插水

打RAH

新人報到第一隻想買10月隻mr 00

uc盒 uc phk開1660
比多舊幾換個盒,不了

原本想講應該唔係既
但望一望個比例 真係好似

仲要駕駛倉依然係冇做獨立開關結構
俾多少少買RAH好過啦 又型啲

邊度講?

$1200左右我覺得都值得買嘅，屋企隻RAH唔係好敢大扭怕爆膠，同埋感覺輕飄飄好化學，呢隻可以拎上手扭

個人買玩具gunpla又好MB又好
都好少拎出黎扭所以一律外形行先

個比例咁睇條腰好似好短腳，但屎忽又大搞到好似d女仔啤梨身型咁

港魂開左MGEx 1660

炒孤慢貨唔洗千五
快貨唔洗千六

估下炒孤會唔會追住加價

個盒唔同, 有D人要J個盒.
利申: 我自己從來唔keep模型盒,同埋我見到隻野都唔開胃

呢部洗唔洗砌？

唔洗呀 成品黎 一買就識發光 快買!!

買，買，買

下個post又有標題

日魂賣晒MGEX

嗱 都話呢隻啲人會炒

出MB一定好撚精彩...

唔係有通販咩？Gunpla嚟咋喎

PB個盒唔同， 入面d野一樣

零號機無訂到

一有新技術D日本仔都會買返黎研究下
邊似D香港人一味係咁屌

呢隻到時食現分分鐘仲平

通販野一定食現平d

普通ROBOT魂 出plan b 獨角 太可惜

呢隻真係可以無視

今次果展新MB 疑似得隻改色二號機

好事黎 呢半年出咁多野 可以抖下

fa獨角 plan b

佢地MB生產塞得咁密咪更加低QC level
我寧願佢慢少少

之前好似有大陸仔預告過Freedom MR魂?

有咩
我淨係記得魂展有mb命運

MB EVA02

出pb MR 大把人搶

MGEX 實物
好香wo

可以送香港

想知咩配件，可能又係叉

Bns要俾稅，計埋唔會平好多

太古？

其一啦
其二係除非大死貨
否則去日本啲商場買
最多都係八折左右
PB送到上門
以日本人習慣網購嚟講
隨時好過出街買

港魂都賣撚晒

有錢人真係多

百幾蚊J個盒

又有返貨了

啲人手痕啫

MGEX 獨角
同
某架飛機

其實我睇唔透佢個幅PACKAGE NOW PRINTING係想點
保留神秘感?

MGEX 貴撚到喊出嚟，玩PG都得

我以為我又有啲咩Miss咗

執位執執佢白雪姬做MA形態真係好撚型

唔開做乜嘢唔俾我第一水

又真香？

真咩香

實物睇落又幾正 不過個價再平啲先考慮

啱啱先儲齊三隻 冇太大動力入手

笨大揀得呢隻出肯定會出N個版 真係唔急

等NT不死鳥攻頂

想睇ka版wing zero ew多啲 幾時有模睇

RG 都齊左
BTW, 孤仔開始截訂， 邊L 個都話貴架

大佬唔撚掂WO

支拿仔

Gunpla 1700都秒,CLS

仲要得個盒唔同

人哋可能想要啡盒

炒個班係唔係以為賣緊ROBOT魂

有得炒就得啦

有直播 睇果埸館

Sad嘢放3萬都俾人秒

小sad平成萬羊 抵喎

講緊3萬喎 點會唔秒

你同樓上位巴打無睇噚晚有人盒EVA2020
個盒巢咗都屌晒鬼

唔係個個都係八角星人嘅

話說上星期喺M記㩒嗰隻WZC今日到咗
粗略睇過係齊件但佢網嗰度話缺光劍effect

買完返嚟通常個盒我都周圍掉
有時俾隻貓當係磨爪板

幾錢先係重點

35000羊 運費2790羊

想知實際SAD成點

今朝趕住出門口淨係略略撚過下個本體
係對大髀同膝頭小小鬆
其他要收工返到屋企仔細望下先知

最驚喜係見到對鐳射劍effect同劍柄
明明寫住欠件但開盒又見到有嗰下真係笑咗出聲

都好丫
雖然係炒價
但要等翻出真係唔知等幾耐

隻獨角甲內要噴黑油
唔係會太透光

LM等睇新嘢

justice

唔撚係嘛.....屌今年真係老破

幾時公佈？

可能5號

逼埋舊freedom嗰啲要換新版

其實係無正定正義黎
睇腳板似係無正
但之前明明出構想圖係正義

睇膊頭應該係正義啦
隻新自由都話會用突擊同sf部份設計

果盾有洞
明顯係正義

如果係正義 又要買

又搶錢

嚟啦

正義囉

自己識日文， 係日本， send信比pbandai jp就換到件。
所以等同送錢比你洗

應該要有講買紀錄先換到?

魂限最好，人人有功練

我估多數通販

第一次上p-bandai訂左隻MB
送貸寫左係屋企地址
想問下佢會唔會打俾我約返時間送上來?

香港？咁恭喜你可以享受黑貓運輸體驗

會再打俾你約

唔會冇掉你件野係門口算你好彩

睇圖9成justice

有時會打黎
有時唔打直接送上門
好難觸摸

仆街啦今鋪，今日先同條女講過咗暑期銀包可以抖下
依家又整隻咁嘅嘢嚟

到時又一堆人唔訂，等跌
跟住走去訂日本優質果啲
最後又多一堆苦主

日本優質嗰啲已經變咗季經
每隔幾個月就嚟一次

最近又改咗新名
通販應該特別易中招
上次自由盃已經出現一大堆未聽過嘅公司開訂
不過都祝啲巴打遇到大慈善家先

隻自由係咪已經無得訂

報名現貨盃啦

又要食炒

白切雞價格開始回落，而家3000

想問mr魂巴巴係咪細過 1/100 少少？同埋gffmc係咪同1/100一樣咁大？

白雪姬個原箱原來好撚大個,睇下可以裝到幾多盒MB先

隻F91真係MB炮王黎 好L癲
仲好襟玩

STRIKE大概塞到8盒?
我都要聽日拎返嚟睇吓
今個月隻EVA
HKPB又塞咗個原箱俾我

下個月都派貨啦
一係等炒孤睇下會唔會開現貨訂
但上次巴巴都係衝現
果陣有得訂個個都覺得貴等跌
結果反狗開訂重貴

好多隻都想買

個online展多人到爆ser

果網不停死ser

亞斯蘭：幾時先有我份

出要神盾

孤通常通販唔會即開，發售前一星期先會開訂, PB多數會即日開
但今次PB MGEX 獨角都好似話唔開

唉屌，阿斯蘭四部機我都想佢出，但變形多數唔出

MGEX港魂賣哂wo

救世pass其他三部

一出實物慢貨佢極速截，得返快貨硬食

救世都唔差啫，係阿斯蘭表現柒

我神盾正義就夠了

我最鍾意救世

魂限 ROBOT魂<SIDE MS> UNICORN GUNDAM PERFECTIONABILITY DIVINE
魂ウェブ商店にて近日予約開始、12月発送予定！

有HG 仲收唔收呢隻好

死圖重發

人棍

呢啲咁bulky既成品
裝曬上去又唔扭得
好似玩gunpla好過

成套野兩季表現都係柒

女難蘭有女萬事足

呢隻個價我估同台場隻MG差唔多

我估1099

上年入完台場隻MG
佢今年出隻MGEX嚟
都唔知佢幾時先出隻MGEX版Plan B

mgex版有排出
你放心

不如擔心吓我地有冇咁長命好過

分分鐘第一隻都未砌到香港就比人炸左

難聽講句
香港變成點
我呢啲廢老都係咁過
係難為班後生仔

排下隊啦， 女妖， 黑獅 , 爪pack, 不死鳥
plan B 最遲黎想打尖

仲未收閃令令eva屌佢老母臭西黑貓
我一陣就去舉報佢遺反国安法

仲有白角都千五， 全隻 電鍍不死鳥會唔會開4千

收咗成星期都未開

黑貓運輸體驗

咁又應該唔會
MG體積細PG咁多
B記喺呢方面開價都算公道

再嘈送你隻eva 中

但白角開貴過PG wo

【2020. 7.24(五)開始出貨】
･METAL BUILD GUNDAM EXIA REPAIR IV

一般情況下, 閣下可以在開始出貨翌日起的3天內收到您的包裹（不包括星期日和公眾假期

信黑貓一成，賓周都爛十成

以官方價計
PG獨本體2萬+燈萬2
MGEX成set就2萬3
所以實際上並無MGEX貴過PG呢回事
而且今次set燈比PG果set多一個賣點
“雙色”
所以對無位擺PG嘅我嚟講
呢set等佢5算左右我都會入嚟玩吓

其實我有PG +大班燈， 但壞左， 都訂左左MG EX replace 佢

噚日睇電擊啲圖
佢原裝盾應該配唔返之前出嘅附錄DE盾
又要等佢唔知放邊度嚟俾代購/玩具鋪掠水

屌咁快用回血劍 賓大好唔掂咩

暫時中左2隻SHF,1隻FIGMA
唔知MB仲會公佈咩

竟然唔delay

呢隻知好耐,不意外

Mgex係咪到時可以大概原價左右入手？我驚唔識砌想到時睇咗review 先入但係而家唔訂又驚佢炒貴咗

Gm armour

Gn

笨大堆mg 唔駛諗到太複雜
你跟書明書 齋啪 慢慢砌 滲下線 噴下消光 唔會難得去邊

依家開訂已經平過原價

不了,無位

正義果張fake圖黎 最可信的大陸仔講

睇到條預告已經心動但係就係驚太難砌所以想問吓有經驗嗰啲巴打覺得容唔容易咁

你不如叫好驚的肥仔算啦

一定難砌過其他MG
同埋唔建議你滲線/消光

好多模型新手死左係呢兩點到
滲線滲到爆膠/噴消光噴柒隻野

大陸仔重講咗啲咩

live cap圖嚟㗎喎

FAKE極都有線繪所以就無所謂啦

2號機改色已放出

唔掂

冇新武裝冇人入

有乜分別

我一定唔會入

我睇唔出有乜分別

同隻1號機改色問題一樣
果本體隻色有金屬感
不過D改色武器隻色好樣衰

武器隻色好膠

呢隻好hae, 剩改色

一定唔入啦 都唔靚

無入2號機原色嘅我考慮入唔入先

應該等新色出，入原色

今次啞身變令身咋喎

代運同我6隻Wing+2隻初號分成兩個箱
無得原箱運輸體驗

個箱裝爆後好撚重

武器膠 本體我覺得仲ok

小心穿底

個底轉運圍左3圈,打都唔穿

唔出零號機，屌你老母，講完

下年啦

巴打入6隻咁多

幫朋友訂埋
夾夾吓就6隻

正路

無啦？正義呢？

MB好似係聽日

新色係靚，但地台同武器隻色真係舊色順眼D

無錢新舊都入呢

舊版2號機當初官圖都好似而家新呢隻咁鮮色架
唔好跟車太貼

2號機冇新裝點入呀

舊2用戶食花生

隻初版2號機根本啲紅色就冇上色
一層消光上去就算，都係塑膠成形色
呢隻我估佢先至真係上實色

真係一隻頂幾隻

2號機又改色
算唔算頂左夜間戰鬥果隻

但係夜戰張圖有多d武器

暫時覺得係兩樣野黎,2號機夜戰色有新武器，呢隻特別色睇落只係改色，parts無變

仲係個倉到

繼續享受bns運輸體驗

Same

大家坐埋同一條船

同原色比真係各有各靚

google唔返運豬體驗條友

上埋7矮星好鬼重

希望真係正義

已置頂

有冇巴打試過用聖水落mg高達嗰度我隻元組啲關節勁鬆搞到我砌一件跌兩件落嚟

提早派錢

玩毛玩左成個下午

我都係， 七矮好重好難上

唔多覺有人玩飛機mode

好煩， 又驚整花

本身係用係膠到，睇#2

INS 實有， 差在幾錢

前面唔用支皮托對手好快不舉

初號機多支叉我有舊都照買新
但隻2號機淨係改色咁冇誠意
有愛都買唔落手

上星期重有幾間有，都要1400up

睇黎要收埋部X1 放白切雞出黎

深信會出DLC

頭先拎隻原色出去同朋友隻白雪拍埋影
白雪對翼隻好睇過原色好多

2號機又出2020
你咁好閒情改色不如出撚埋零號機先啦
2號機仲要好似冇新parts

唔係15號咩

15號係日魂

你搞清楚香港同日本先

用gundam marker滲好難爆喎

環保大廠

初號機2020第一水都炒燶邊緣
8月唔知咩環境
2號機原色都劈過一輪, 喱隻真係要觀望下先

上fb睇下有無人放先

副翼好惡上

呢個pose 副翼最惡set

雙支架先頂到

入櫃有排唔郁

再見HIRM

黎緊裝修，有無個櫃全貌睇下，想參考多啲

重點係上下燈再加側邊燈帶， 鏡底

哇rich，新屋入夥？

個櫃好正

真係正義既話

黎緊freedom 2.0 4000蚊我都照買

整左兩三年

可以講吓大概呎吋?

個櫃堅正喎

我都覺得正，但以屋企現有嘅存貨嚟講要再大啲先夠放

我都爆左啦，白切雞入櫃隻HIRM wing zero要走啦

唔記得， 我搵裝修個啲做

窮人用ikea隻billy櫃

billy撚

今日係咪會出正義

唔係話fake圖咩?，前面好似有提過話fake new

唔係吖笨大系列我剩係玩seed
早兩日見到話出正義仲開心好耐

唔係呀

運輸體驗終於到香港

慢慢你就會開托埋其他系列

仲諗住聽日先到
估唔到佢星期日都要做

啫係今日可以拎

係唔係就黎有Exia R4撚

我仲有其他貨要等埋

6月貨換7月貨❓ 點解咁做

我估係掉轉

你加幾多錢

隻robot魂獨角獸13200

咁你唔明當我冇問

你講話你嗰啲要船運兩個月咪即係九月先到
邊個同你換啊

我運係運nz，白雪7月尾到香港

頂你
講啲唔講啲

頂，下下nz前nz後咩

入坑後第1次食白雪姬呢D日魂限定既野...
依家用左少少時間去搞清楚晒運輸體驗既流程同AC
但有少少問題向比錢果方面
之前好似有留意到有ching提過亞媽信好似有D問題?
想問下現時呢個方法仲work唔worl?
唔得既話有冇ching教下路比錢有咩野方法?

冇事呀
啱啱先買完暴龍機

唉仆街 一陣改翻

我都有入暴龍機
唔知佢點合體

邊部

冒險機正常都係直接就可以合到

R4 出貨

隻大Eva睇落好似幾靚

wotafa今次event第一次出樣

外面上都係鍾意原作多過MB個種魔改
特別係條腰

改色destiny 冇影

10月啦

Wotafa上次cyber fest已經出現過啦

無新metal build情怖

有你先驚
仲唔夠多新嘢出咩家陣

新色2號機都係MB來的
只係唔係GUNDAM系列

養下生回氣都好 隔離shf中好多野

師兄荷包實力雄厚

入咗白雪姬
真係好正

白雪姫喺白雲城被城主日夜狎玩

放下毒

係聖歌mode 果兩條支架極難上外， 無咩投訴,分色同full marketing 好靚

唔知價❓

巴打對個stand a 有咩評價，會唔會好鬆就跌就跌咁？

eva 2號機果隻係魂限？如果唔係等現貨跌價算…收小小色就出，無咁多錢

set 緊個時會，搞好左唔好郁佢就無問題， 把玩時建議清空檯面， 免生意外

訂左15號先出貨

第二水一到 應該個價有返啲壓力， 衝現組準備啦

一個月一隻mb,都幾辛苦

衝現組要記得一樣野
冇第三水

想快啲8月拎自由

我希望拎到

其實都係 諗下真係個個月用幾千買玩具都幾痴線

大把期貨排緊隊

實拎到既
不過師兄係邊訂
做乜要用希望依2隻字

無訂 但等緊花生

一齊笑吓日本陰質先啦

同另一位師兄做左中伏孖寶

一定果間嘜野行

開1900果間？

不要再說了

依個真係
笑人又覺得啲人好慘
但咁中伏又好笑

full pay左定淨係比訂？

訂

請問有無全名定係fb專頁已經轉左名
等自己知多間唔好中伏

咁點都好過日本陰質嘅
我諗最多都係同你講冇貨啫

佢嗰個未必有事
大家睇定啲先

佢之後開yf29都一日截， 但唔敢再訂

咁又係
有貨拎都唔定
最多味退訂 參加自由現貨杯

你嗰個點都叫有個實體公司嘅

無事既！實有得拎既
如果真係呃人都唔會淨係開一日訂
可能佢地無咁多quota先咁快截
同埋係想做入貨價優惠 打響自己招牌呢

係咪之前開極低價tajadol
有單出果間?

Google 搵到佢公司門口

你google下個地址， 好多間公司都係用同一個地址登記

終於派左隻閃令令初號機nmsl黑貓

我知

黑貓歡樂運輸體驗

我地一齊希望拎到

佢好似主力搞夾公仔機，再加少量玩具代購

又係學果啲咩老套草錢法
你每個月慳返買一隻mb嘅錢
十二個月後你可以一次過買12隻mb
你就可以一每草到兩萬蚊

撚完收返入盒

又唔見佢地發達
學黃子華個朋友話齋 咁辛苦返工為咩吖 買吖

屌，唔好提，成日撚完要拆返件放入盒
拆得多我覺得對隻嘢反而重傷

我都想有位放

所以我咪買咗好多
近排連埋其他期貨計返條數先知原來咁癲

放心啦又到動漫展 到時又要洗多筆

買少隻高達會買到樓咩

買啦

咁辛苦返工為乜啫
買啦

有能力咪氹下自己開心,用少少錢開心下其實係好事黎

笑死
全部都係d損友會講嘅嘢

今年動物節好似無咩睇頭

無錯，要入櫃

黎緊我都應該慢慢放走未砌既模型，轉玩成品
（但又訂左MGEX)

搵人將隻比達P做白雪姫

早幾年棄晒拉打坑依家又慢慢買返...

歡迎加入拉打坑

柒過寵

又回唔晒既,依家係買想要果D,唔會盲追
黎緊都係訂龍免同OMA FORM
琴晚後追左drive type special

喺Metal build post討論Metal build係合情合理

未睇build表示暫時免疫

拉打都開始合金化?

唔係,呢隻拉叫build,有個form係metal build,有班幼稚仔成日懶好笑咁撈埋mb講

build真係好好睇 好睇過dcd 01 zio(因為我只係睇過呢幾套

你講4套有2套都係爛作
btw ex-aid正

港魂突然又有金astary
有愛衝啦

加4千買3紅

留定錢買freedom2.0 藍迷2R同皇女

Zero one商戰自己整爛自己

BNS終於享受完運輸體驗

點爛都冇可能夠DCD同ZIO爛 過完商戰而家好睇番

清堅持到唔cut單，真愛呀！

我唔係箱入果位

放工有得拎

都係啦，起碼遲人10日玩，唔係個個頂到的

Bns真係好慢

平係有代價

早買早享受

運豬體驗

新手入坑

癲

買左幾錢

之前訂唔到如果現貨都係依個價應該唔買

仲未體驗完， 要多2-3日

街鋪應該睇住黎開

Full package係唔係大約3800-4000？

2300

終於收到隻炮筒

有無師兄有MB Crossbone評價，想後追一隻

全新3000-3300 左右

X2抵玩同靚過X1

我都覺得X2多件啲，但啲色好寡咁，我鍾意黑白配多啲

中意X1

件斗篷會唔會好麻煩

個人覺得好麻煩
等佢出full cloth先算
依家擺隻RG版X1已經覺得好靚

無上色功力，唔係衝左mg了

X1 2手價都偏低
搵部平平地玩住先囉
我覺得佢出得X1 X2
full cloth係遲早既事
差在係出X3定X1 full cloth

f91個系列,隻隻出親都直線下跌,叫好唔叫座
同當年電影其實一樣命運,有口碑冇票房,賺唔到錢既系列
X3同full cloth我就唔係咁睇好出,就算有都2-3年後先有D機
依家seed,oo同Eva依幾個系列,出邊隻都一堆人衝,笨大會唔會又好似當年咁雪起F91個系列

seed系列入埋正義
真係打算封坑
00就已經封左
再出都唔打算入
Eva轉玩Robot魂扭下算數

真係放隻1：1喺強国嘅話
真係B記對我最強勸退手段

炒價入左白雪姬，第一次入合金版gundam fix, 玩上手覺得好驚訝，爆甲有連動結構，對翼好多仲展結構，好有心思好靚，玩上手好滿足

幾錢

呢度真係許願池,fb見到幾個放x1,x2

人民幣真香

係咪小左個盾果隻？😂

我都想買隻strike freedom soul blue 連光翼set 唔多見人賣。一係就開天價

一定係賣唔出

1900都有見過,不過最緊要都係睇個塊面有無歪

壓50-100好啦 如果開過的話就再壓多50-100
1750係極限 再低可能有sad

呢度好多人mon po架上次有人問命運full set ，fb放左幾日

衝現正常價啦

學樓上講 , 剛 BNS 有一lock 貨送到， 個倨都放自然會落， 7月第二水到埋應該會都會落， 到過多三個月出面放得7788自然會升返， 普通供求定律啫

我反而覺得第二水唔會好多
嗰陣有啲人好驚唔敢落

15號都出第2水貨喇，d人想係未大貨到前脫手咪回返價，等佢回升價都要等第2批貨都消化埋先，始終依家經濟差，d人理性左好多，無係咪都鳩衝，個價托完都冇人接，炒狗唔想長揸就會回返價架喇

調返轉頭諗
好多人美股大有斬獲出手闊綽左

炒美股隻白切雞散紙黎

有愛咪入
三千一入

新手入坑想問下如果買啡盒全新品應唔應該即場開埋盒睇
定唔開都冇問題

側田?

開，啡盒可以無痕底開
入面分分鐘有sad/假一手

但最後第二水截訂前係無貨

去grp問主席 主席好清楚

睇得出嘅都
見到盒底條脷有痕就要醒水

跳咗好多次有貨冇貨有貨冇貨
證明好多人淆底cut單

唔該
睇post頭係咪清水西暫時冇假貨住得飛西有
啡盒清水西最主要睇有冇開過都ok?

睇嚟白切雞可以講到八月，相信R4都無咁多人講

屌 自膠
以為係模型post

R4真係冇買
exia家族睇到驚

千一。。

冇入EXIA既話其實可以一戰
不過呢隻實在係00Q同EXIA混合體黎
又有點楊過既感覺

唔怪得笨大又捐錢又送mb

有D人鐘意果種左右不協調既美...
但我唔鐘意...
而且我仲驚佢出GM ARMS 既時候
會向一個買左冇位擺
唔買又唔甘心既一個狀態...
所以我係直接唔會入EXIA系既野

全球限量版紅骨改

第一隻exia,見完00Q有少少淆
但都係訂左先
可唔可以出埋隻勇者式

今次會唔會論到送自由2.0

限量mr殘命

唔計天價00R transarm, 兩大好炒wing 0 同exia 10週年而家exia 10週年個價仲高過wing 0

唔介意可以衝， 最多唔玩七矮

有人秒咗啦

條友pass左

另一個要左啦

見到入面啲人排$2000
笑撚咗

上次有條友就係想放隻飛西比我，又無icon又要我順豐所以唔敢要

順豐唔使諗
除非你同條友已經交收過好多次/想送錢俾人洗

好彩我都算夠堅持如果唔係為左慳兩百無左幾千

一定面交

我估如果佢開2800
D人會排返2400

Sad到咁
之前有隻係爆胸甲

見過有人放嘢2200
啲人排2150
屌50蚊都要講好撚肉酸

50算多
200排190都有

本身買咗隻mg zaku 2.0睇完The origin好想屌gffmc 馬莎zaku點知搵極都搵唔到二手都冇

d人係咁， 正路開高小小等佢排

你既願望已經有人收到，請留意fb，好快會有

即刻mon價格啱心水就入手

主席思覺失調

Strike freedom soul blue + 光翼 未開封全新 無啡盒 4800入唔入得過？

主席精神分裂?

冇撚嘢啊嘛
SF最多咪3000
光翼1800???

光翼係咁上下

光翼好似2k

所以話唔抵
你諗吓塊膠片可以買一隻清水西仲有找

當然你係好有米嘅就梗係去馬

問題係冇啡SF
唔值3000
所以個光翼會再貴過2000

有啡sf2900左右。光翼果個賣2千😱

唔通要買老番光翼😭 mb光翼好貴

你有冇位放先

未有。

光翼價而家已經係唔合理
2018年前都未過$1000

有大貨到？做咩周街都雞

依家光翼差不多可以單換大部份MB
OOq已經唔足夠做佢既幣值單位

命運果套反而 合理返d

都話集運到貨

膠片千五定二千都係搵笨

淨買SF SB加老翻光翼 化算d

有啡盒 本體未開封 同 無啡盒 本體未開封 唔係一樣既咩😂

少樣野就係少樣野㗎啦

要啡盒未開 先叫全新😂

巴巴大貨係咪已經完左 要食炒了 ？

啡盒都可以偷開

咁遲先諗入唔入❓

隻sf sb 開左封都有機會比人換左mc野。

可以偷啊
冇嘅直頭呢一步都慳返
講到明係開過

大貨咪就係得開賣日果D

消失的大貨

係大貨呀 只係個價無跌過咁解

係某啲人嘅眼裏面
價錢唔跌就係大貨未到

見過2700-2800左右。前幾日有隻缺盾2400。應該係前面果盒師兄2300入手果隻

好撚憎佢一堆鳩唔搭八HASHTAG

內容就一句，屌你啲HASHTAG 大半頁

都唔知tag來做乜鳩同有咩意義...

型？威？疊馬？江湖主義？

仲要9成同佢內容無撚關係

見到FB有人開自由2.0 $2500

10 隻果個？

唔見有寫10，可能夠數改咗

似呃錢多

10隻都4000，留名到時對答案

Miss左國寶 之後想入1200 但上黎問有清話等多陣有大貨 依家下下$1300起跳

唔是咁的 metal robot 黎講個價好似少貴姐

今日行過信和都要1800

我當佢真係有朋友做玩具可以落訂
但上次牛油砲都好似有玩具佬撻個fd訂

買MG 啦出expansion pack

總之Facebook三唔識七唔好落訂啦

MR魂都1800 食慒左

當然啦，我無份訂

條友成日留言喺啲白切雞Po串人炒玩具

隻自由有咩特別 貴咁多既

本身自由就受歡迎，加上重要通販，連反斗都開3千

MR真係好貴wo,呢口價買到白正MB了

外賣盒要加價

MG係第二隻黎架喎

2500即屌

Freedom2.0 直覺搶到仆晒街

好擔心搶唔到

眼見隻隻mr都唔過$1000 $1300-$1400都pass了
唯有再等下
依家想玩現成品加上個特效又靚

又話巴巴軟腳狗

的確係軟腳
不過佢哋係要追都冇計

望佢一出果日就話再販

eva係特例，設計者發功先有咁快再販，自由再快都等正義出左先有望

要有設計師震怒

個設計根本for你四肢落地

有無伏［img]

carousell個D自己睇路

旋拍有好多良心賣家

等衝現啦，呢啲十個有九個都伏，賣咁耐玩具評價都唔多個

呢間野fb有人屌過，所以都係衝現啦

👌

2400都有
都係大慈善家

好簡單同你分析
我當你要俾$400訂
假設真係俾人呃撚咗，之後你再去食件現貨我當你$2600
咁樣你隻自由就已經值$3000

咁不如去反狗城買仲有信用卡回贈

Q: 新版自由邊到仲有得訂？XXX信得過嗎？
A: 宜家成日有人問呢間點 嗰間信唔信得過 都係嗰句

淆嘅唔好訂 信嘅就比錢

我地撚知佢有冇貨派咩 做左咁多年人 買件野都要教嘅 有啲擺明冇息貸款都要衝嘅真係幫你唔到
循例戴番個頭盔 平價買到係開心 唔難保真係有小店為左做起個名吸引客源會低訂價賺少啲 呢啲冇人知

信不信由你

Q: 我都知冇咩可能有正價，只係想平平少少入手Freedom姐
A: online搶到死連埋運費都要$1900
咁你話$2000附近嗰啲，除咗係開善堂我諗唔到係啲咩

咁當然我唔排除真係有大慈善家玩具店

點解2020仲有人會信旋拍,SF到付黨

橋唔怕舊 最緊要受

日本優質都重有人信啦

我1980。。但鋪自取

唉...我記得你係邊間...
因為我都係

所以我之前咪話希望拎到

係個2，3個網有除稅既先1900，其他網圍返都2000-2100，所以開預訂2千左右個d真係笨大傳教士

一間剛剛開的新店
竟然可以直接去日本拎貨 重可以賣得平同多
佢背後一定厲害

大慈善家

問: XXX信得過嗎？
答: 你試下咪知，有結果再番黎report

事實係通常比完尾數先知自己比人呃

五月都有白雪姬現貨

開始多貨，可以等跌

真係樂觀
見啱價就好入啦

跌價入多隻擺飛機型態

買左要睇下個槍托透明裝有無錯，見好多人中伏

mr巴巴越黎越貴，現時點見到兩間1800

前幾日有格仔鋪1500

Mb trans am 變黃有無得搞

曉有電鍍抵啲

自由同突自二揀一點揀好冇乜錢諗住一隻MB一隻MG咁

想買mb 00q
睇c拍賣1500左右

但原價27000yen
感覺好可疑

唔洗可疑，00Q最低位係1k有交易

點解？
炒燶咗？

只係太多貨 隻野17年出 賣到19都未賣晒
上年年頭明眼人重劈到1200

巴打有興趣我都可以1K放俾你
反正冇位換隻R4擺

DLLM真係打算係北京擺隻1:1原祖

幾年前拆左果隻?

今個禮拜六晚就公佈喎

笨大呢排奶得咁落力

幫手打老翻ma

想問而家清水西係一般都要$1400以上,
定可以等佢再出多轉呢?
買左劍空炮裝諗住夾紅迷玩,
但硬係覺得爭d,唔係太夾咁

有冇師兄 白雪姬中sad
槍個支架2個一樣

求交換
有2個右
求換左

fb有條友2件左

入齊劍空炮裝但清西都冇隻
搵定啦 覺得人地全新貴咪食二手
等笨大翻出清西 閑閑地都出年

上次抄盜版送限定紅迷，今次抄左mc送1：1元祖

今晚返去開箱睇下先

入面有人換左左右右

嘩呢個系列幾時貴到賣過千銀

仆街
我都中右右

呢個系列本身既EX系列特別貴
再加上本來扭蛋SIZE既野做到1/100 咁大隻...

大批錯件bandai照計會免費補件
上次shf rabbitrabbit 錯腰帶都係免費補

其實而家算唔算已經絕左版，睇官網mr魂未試過再販

我有興趣，但咁冇愛咩.....唔入箱？

笨大係上面愈紅, 愈多大陸人留意, 就愈多老番自己d qc咁差都唔睇下, 就去奶共. d IP係大陸鬼捉得咁實咩一陣老番仲好生意就好笑

個櫃唔夠位 自然就要揀架喇
EXIA 00R 7劍 00Q
是但揀一隻換走入EXIA R4
俾你點揀?

預左要搵笨大補件

咁多SAD 不愧係大媽趕工的結果

條片有得睇班大媽咩樣

唔怪之得笨大持住大IP d qc愈差都唔理 日本d職人精神去左邊

仲有斷手

7劍啦，同00R撞左

你誤會左d咩職人精神
madein支那一直都係大媽製
今次武肺趕工qc再差d

開咗箱
中右右
Dllm笨大

呢度都有人中左左，可以交換

設計果吓就有
到生產果吓就

BTW
Gunpla依舊MIJ
都算B記水準最穩定一條line

嘩屌
4個acc都無事

希望會大規模補件

岩岩去孤仔訂笨大隻初號，點知cut左單了

咁好訂❓

7月第二水都未到， 當年EW 版有無咁多貨

留名等下半年後有人叫春

人類總是

即刻開盒睇睇
無事!

公平咩

愈來愈覺得右右係最sad

我個隻好多花痕
反而冇左左右右呢啲問題

可以咁諗,通常出閞事都係同一批次貸,大家好多都用同一個集運,中一邊sad機會好大

奶到盡

其實左左右右交換完唔係都有對係sad?

E個邏輯幾特別

隻game不嬲主推成品，
mr/mb都係咁